無業無積蓄 想借錢炒美股 有咩推介？

有冇銀行會借？最多可以借到幾多？
賤命一條衰咗老破都冇所謂

可以解答你

On9
去財仔啦 仲銀行

想輸身家一定要買gme

財仔息會唔會好誇 同埋驚老破都會繼續俾人搞

兩樣都會
你都On9
咩柒都冇學人想炒股
個risk緊係大架啦
跳樓都有你份添啊
On99

幾歲？

就係咩柒都冇先想變摩托
跳樓可以有我份但唔想條數會連累到屋企人

23

點解唔返工草下錢先

好心啦
你無業、錢又無
證明你都叻極有限
點解你會覺得你係股票市場會有勝算呢？
建議你進修下自己成
或者直接借錢去賭場贏面可能仲大

Gme

錯哂 投資第一點 就係要用閒錢
你借返嚟 一定坐唔定 跌少少又驚

重刷or過大海

咪係，又唔打下工，又想發達，真係CLS

而家過唔到住喎
一係重刷住先啦
刷得黎應該開得番架喇

All in SPCE啦

大學生炒股都係無業 但人地係問學資借錢炒 你就問財仔借錢炒 息口都唔同啦

有人問我一定推薦gme
全球追捧 好野黎

有咩邏輯關係

推介你放棄

笑撚死
冇錢學人炒股
一又隨時ifc見

搵份工儲返d本先掂啦

越窮越見鬼

做咩唔直接去馬會
反正都係賭錢